「太古疫區」港島東中心 全城播毒

「良心」企業太古位於太古既港島東中心疫區誕生喇

繼上星期相繼 1x層 2x層有確診人士之後 今日再有公佈4層再多一名

甲級寫字樓當然有甲級中央冷氣系統，有效兼集中運行既洗手間喉管貫穿整幢大樓，電梯雖然有分層安排，但都無阻肺炎傳播。太古冇首當其衝封鎖整幢OIE，佢既租客（各大國際性企業）當然撚理你 由得你班奴隸繼續番工冇得WFH,實行病毒共享！不過就難為附近太古中產老野喇，上班一族每日中午繼續將港島東中心既病毒帶去太古城，你地真係唔好出街

利申：出門口番工先

我唔睇東張西望 但想推到去東張西望俾太古藍絲睇

oie都真係幾勁 123波都上榜
然後入面d係繼續平行時空咁返工

新聞冇見過有報港島東中心，太古做到野

有冇OIE死士一齊圍下爐呀

諗起套platform
去到邊一層死哂冇人

返工輕鬆中招

太古出品
奶都奶唔切

我估今時今日D中央冷氣無咁低能掛...咁以後一爆傳染病咪要全幢疏散?
我諗最高風險都係門柄, lift制

驚閪咩

排隊搭𨋢前要撳自己樓層先知排邊架𨋢，個個都撳咁好易中嫁喎

同埋廁所

問下29-31樓個間arch firm, 死都唔肯wfh

留名等中招

低層大爆發

乜OIE今年落成架？
甲級寫字樓既表表姐 都12歲喇

黎料 仲有冇邊間死士出黎發表下

你個名
幫手食d病毒喇

頂層間neo derm條玻佬最好快啲中

唔滿意咪quit咗份工囉 by the way
你quit咗份工佢, 因為我可以guarantee你一樣野
你會不停咁返工!
唔好問埋啲咁幼稚嘅問題 好唔好?!
我唔知你老細煩唔煩
我自己都覺得煩 因為我成日我自己沖涼嘅時候呢
我都成日諗起佢 我自己都要skip佢
因為當你諗夠5秒就會想打柒佢
我嗱嗱臨快啲skip咗佢先 唔好話你呀我都skip到手軟啊
但係點樣 你識唔識搞生意啊
點解會係一個名牌走出嚟 因為多人識呀嘛係咪？
如果你唔明白呢個道理我相信你係未做過生意嘅人嚟
唔識嘅可以學 得唔得?! Kelvin!
呢個係Uncle Brian俾你嘅建議嘅
ya, don't like it, quit it !
Don't complaint唔好響度響度neg 喺咪？ 響度complaint
唔好做個小朋友做嘅嘢 得唔得?!

好彩搬離左 OIE

feel到你好壓抑喎
建議你去坐幾round lift trip
聞下清新既OIE空氣

你唔叻
唔係人中之龍
係OIE唔要你

Jpm?

4/F好似同67/F同一間公司攬炒

你估4樓既人會唔會去67樓喇?

除左冷氣廁所之外仲有一個每日一定行哂全幢既播毒途徑
清潔姐姐
清潔阿姐仲會入撚埋你各層公司清潔, 行埋入去你公司甚至你個位旁邊收垃圾

多謝太古良心企業

太古坊其它大廈都有cases🤦‍♂️

根本太古坊就係大疫區

總部喺OIE，但長期喺客site，已經唔記得對上一次返去係幾時。等睇OIE大規模爆發

係， 新地方廢過 OIE

太古坊班燕梳佬返哂屋企啦

點先入到

OIE撚表示wfh 兩個禮拜

低層中完高層中

就算民間情報網....

都好似見話咩case 咩人逗留過邊楝商廈.....
淨係得住宿地點, 同D 公家地方info..
(好似個個都唔駛返工咁)

eg... __ 埔果間一田有員工7月尾確疹左.., 但係我睇左幾日都唔見呢單case.......好吊詭........
(CHP 個大廈又睇哂, 又睇左....D)

攬炒不是口號來吧！大混亂！期待個個維穩高層中晒的日子

港豬 ： 沒事兒沒事兒 返工返工

就係你身邊

A

有佢地咁無良心就唔駛叫呢個名

Audit9?

咩客會租OIE?
想扮有錢租甲級但又afford唔起中環堆OFFICE既,咪會租OIE
咁依班客又點會捨得比佢員工WFH

仲以為成個太古城wfh添

依個先係最痴線既安排

WFH ? 乜嚟㗎？
公司每日每人派一個無敵口罩啦，仲有咩意見？

應該唔關禁lift事
平台同樓下好多人圍埋打邊爐吹煙

67/F想WFH？中咗武肺先講啦同我繼續留喺公司

Sfc

今年貪平搬入去
呼吸有毒嘅空氣

“As reported by Swire, they have carried out necessary precautionary measures and will continue to monitor the situation closely.
Please keep alert, wear mask and maintain excellent hygiene all the time.”

公司叫左你地 alert，帶口罩啦

你個名
分埋AB team la,仲想點

清潔姐姐仲會幫用塊唔知抹過咩嘅布，去幫你清潔一樣貼身用品：枱頭部電話‥

嘩 今鋪你岩喎

聽講逼四樓員工去驗 但淨係送中機構先claim得

SFC

唔認同喎
中環中心都係40蚊呎

alert 係最好既疫苗
有alert 武肺炎

你應該就崩潰
去見吓輔導好D
講真

突破盲腸啊ching

Office 喺OIE，然而我WFH咗幾個月，番過去既日子應該少過20日

做盛行？
WFH緊

邊撚個負皮我一定係WFH緊既太古高層

係OIE 唔要你呀柒頭
共味空氣唔容許你去吸

成日講去過邊個食肆咁囉

唔會話你聽迫過地鐵呀、 巴士呀

係要整食肆，但返工大晒咁！

公司本身都分咗三層啦，仲想點
公司都買咗好多部抗武肺空氣清新機啦，仲想點
公司都搵左人深層清潔啦，仲想點
公司主席日日都巡邏各層睇下仲未中武肺嘅同事有冇帶好個無敵口罩啦，仲想點，你講

一定係29-31 嘅老闆s

太古人流少左好多

公司老闆s日日揸波子返工，仲想點

搞咁多野有撚用
搭程車就中啦

表示未來都係WFH啊

同事，alert 左你帶口罩，勤洗手啦，咁係你問題喎
你有冇檢討下你自己？

九龍灣Quayside ?

更安全就行路返工，我覺得無問題呀

wfh 係 wfc。

做臉書？

Chanel...

幾時講可以冷氣傳播

OIE 樓下成日有幾部公司車係度
咁都唔識串 +Aedas+ ?

冇返成個月

塊布真係最dirty!!唔知抹過邊！
仲有d姐姐幫你用塊公家嘅百潔布洗杯！

咁民間個網
資料都係來自政府同傳媒

佢哋義務整理資料
日日百幾單都幾多㗎

主要係政府每日更新的資料愈來愈少
現在 唔提工作地點

衞生防護中心表示，堅城建築公司辦公室在創紀之城11樓，同層11樓其他公司都有確診、編號為3405病人。之前同層都有2811編號以及一兩位其他公司職員確診，同層都有一名清潔工人確診，可能都有環境污染。

真疫廈係堅城個幢......

仲有同公司講你去過咩高危地方㗎

點解會中招係咪源頭不明？
定係同之前確診個案有關連？

如果係源頭不明係自己問題 ............

好撚核突會叫佢唔使抹

堅城嗰座應該同層所有公司共用一個男廁同女廁

而家唔係拍卡auto assign?

弱智？
brain cha都唔識？

你就弱智
得閒識你老鼠
死撚開啦柒頭
BLOCKED

人地無睇過姐

好撚柒呀diu

你幾時有見過咁智能

門口d女好撚正， model 黎

完全唔想同呢D賤人講野
自己睇D弱智覺得全世界應該一齊睇
有病

放鬆啲

最憎D賤男三九唔識七搭嗲

唔係港豬acc嗰啲唔好再爆公司名/幾多樓pls

朋友 不要諱疾忌醫

有 唔記得邊棟 拎visitor card都係咁

七得過你？
死毒撚
唔係人人好似你咁全日死喺屋企睇垃圾

我好痛呀屌
你咪繼續對住個mon發洩
笑撚死 柒左就潛啦
好似顛狗咁個樣好柒呀

你睇吓覆你嗰啲
全部都叫你睇醫生啦
有精神病嗰啲通常都唔覺得自己有㗎啦

唔怪得你咁多時間睇埋啲垃圾啦
原來你最大嘅技能就係用Fax機
仲要冇學位
你自己慢慢講啦
你時間成本咁低
好難有人得閒同你講嘢㗎
你慢慢自己發癲
88 Fax機操作員

要點爆發先會封OIE？

18/F lor

咩公司

好柒呀
好嬲呀

笑撚死我

Swire

死咗咪好
仲嘥錢讀咩top up？
垃圾先讀

你時間成本咁高，仲覆我既？
又話我自己發顛既
哎喲喲

係呀見你咁慘吖嘛
你買到口罩未啊？

唉笑死我

對你來講梗係好笑啦
你人生最大嘅成就就係識用Fax機
同埋睇過啲垃圾片
而家我幫你宣傳喎
你梗係開心啦
祝你個女朋友早啲飛你

仲覆緊我呀仲覆緊我呀
瘋狂自打嘴巴
我好痛呀唔好再攻擊我

你實唔痛啦
根本係地底泥
攬住你個Fax機啦賤渣
又或者可以自己打飛機
話啲大學生廢囉
然後覺得自己嗰個top up 勁過人哋真係大學囉
Yeah ✌🏻

幾單都咁驚on9

咁醫生唔洗返工啦

無圖學人覆post

呢間野多唔多藍絲？

好痛好痛
又浪費左你d時間成本啦

太古坊群組

lm

係啊
我自己公司WFH
你呢？份工搵唔穩陣？

無得返屋企

yo

最後係嗰度返工已經係2019年，如果有錯請指正

你份工點關我撚事咩 同我講做乜
我樓下隻狗食左飯未我都唔會想知啦

繼續wfh

各位同事 繼續返工 唔洗驚

咁又係
你都係擔心嗰啲日租cheap車幾錢多啲
用嚟車條女希望人哋唔好咁快飛你？
算吧啦
咁大差距點會一齊呀

日日行樓梯上去望真心正

請唔請人

竟然

好多朋友問我，喂Brian點解你仲返OIE

Swire 大粒野寫字樓

好多棟都有

OIE無，要日日掂下個死人製

隔離one taikoo place已經係，但都有確䂦

又話block左
又話時間成本
點知自己柒左又唔衰得

OIE 總共有邊幾層中過呀??
利申: 番OIE

OIE

其實你講嚟講去都係嗰兩句
毒撚係咪個個都咁悶？
你睇咁多垃圾片可以抄兩句講吓喎

講呢幾句已經秒左你啦
仲死兜
柒左就潛啦

秒左我就唔會仲喺度啦

所以咪話你死兜囉
笑死我

你又係得返呢兩句
唔怪得驚你女朋友飛你

唉受到傷害啦好痛

都話唔覺得你會痛
地底泥日日都俾人踩㗎啦
一甩咗P就出三個posts
我都知你得閒啦

唉呀求下你唔好再講地底泥
又係呢句
你又回力鏢打自己啦
緊係得閒啦，無啦啦有隻狗自己吠，見有舊狗骨咪同佢玩下囉

唔好意思喎
我唔記得你叫乜名
淨係知你係地底泥
呢個係我對你嘅稱呼嚟㗎

又兜
救命呀
柒都咁都唔潛

我睇到啦
原來你叫逆流
條件差條路就係難行啲㗎啦

駁唔到
唯有好辛苦又想揾位攻擊啦
受傷添

即係好似逆流大叔套戲咁囉
你以為自己逆流好辛苦咁會有好結局咩
發夢咋

仲開始九唔搭八

咁逆流呢個名又真係幾九唔搭八嘅
仲好MK添

逆流出自逆流而上
係《詩經·秦風· 蒹葭》出黎
見你又柒一鋪真係唔忍心，唯有當幫你屋企人餵下狗

老細交人番工我交左自己出去其他人WFH
而加單緊機

哈哈哈
其實逆流同地底黎又有咩分別
咪又係講緊啲低下階層
我唔記得同你講喎
我好鍾意同嗰啲低下階層講嘢㗎
尤其是係嗰啲覺得自己掙扎緊嗰啲呢
睇吓佢點樣自卑

哈哈哈
我真係笑到哈哈聲
係咪嬲到打錯「地底黎」呀
原來中文差到覺得無分別，返小學讀書啦
咁高尚，時間成本又高，又聲稱「block」左我
但又不斷出現喎

平時啲文件都有秘書幫我打㗎
而家我就咁用語音囉

我頭先諗到一樣啦
點解你會想同嗰個女朋友一齊
係因為你想食軟飯
呢招掂喎

所以我咪話鍾意同啲低下階層嘅人傾偈囉
真係好有趣㗎

肯定冇啪卡
上個禮拜先去過嚟

用語音原來自己就唔識改番d別字
中文已經差，邏輯仲差
仲叫「唔想無咗香港」
真係夠曬諷刺

我好傷心呀 死啦

已經FF 緊自己有秘書
又好辛苦諗緊點駁好
跟著又會想點攻擊呢

喺你嘅世界有個秘書原來係咁難得㗎？
貧窮世界仲有啲咩得意野
講嚟聽吓

我咁大個人未見過狗都有秘書
緊係難得

嗰啲大陸人同埋窮撚好鍾意話人狗㗎
真係好老土
仲有冇多啲貧窮世界嘅嘢講？

樓上嘈交自己開post 嘈啦
離撚哂題

你咪大陸人囉 連繁體中文都未識打 用語音
又中回力鏢
原來你玩回力鏢咁叻 失敬失敬
奧運選手都無你咁勁啦 下下都中自己
真係可憐 蠢都算 中文差都算 但EQ低到咁仲要死撐真係好柒

嗰啲大廈都有三十幾年歷史 唔通個冷氣好新淨咩

哈哈哈
我就香港出世嘅
你我就唔知啦
見你寫個M=萬俾人鬧大陸狗喎

又哈哈哈啦
又用番既
又中回力鏢
不如你代表香港出戰啦

屌你老母，附近返工入嚟睇料，點解比兩個on9搶左個post

我就唔興鬧人狗
現代人呢就鍾意動物
唔會好似你呢啲窮撚咁
成日俾人蝦咪唯有鬧啲動物囉
至於大陸狗係係你啲Post度見到人鬧你咋喎
其實我都唔同意㗎
狗高級過你好多

又話我窮啦
FF自己有錢有秘書再話人窮啦
狗緊係高級過我啦，有秘書架嘛

我驚你唔記得
搵埋俾你啊

奧運選手唔夠人講啦

其實睇返你啲post
你都幾慘
算啦
真係唔同你講啦
我真係好鍾意同低下階層人傾偈
真心

尤其是係你呢啲諗住可以上流嘅人
有種末世嘅感覺
講真
建議你去讀個專業
搵份好啲嘅工
原因唔講啦
Bye

又話block左我既仲覆到宜家
走著黎屌無撚用
晨早認柒咪算囉
傻仔